唔好入黎

100%的波
25/11
克萊
阿梅
防衛者
班士利
杜斯奴
星期三
喜百年
羅斯棍
樸迪
梅赫倫
26/11
甲府
基爾馬
亨克
史卓加
安德列治
費利拿
28/11
比蘭倫斯
29/11
圖盧茲
30/11
基達菲

90%的波
25/11
貓叫
紅鑽w
紅鑽fg
26/11
羅馬w
羅馬fg
28/11
水晶宮
曼聯
李城
29/11
前鋒
蒙彼
昂熱
多倫多

70%的波
26/11
鯨魚
拉科
里昂
些路迪
些半大
28/11
黑池
奧連
比斯特
朗斯
29/11
現袋
雲希姆
摸奶哥
曼城

你仲大隻過我

樓主燈力

真係無人入

肥婆 不了

正數都燈

先唔講70%我唔會買
就算計晒所有都24w15l

100%的波
25/11
克萊
阿梅
防衛者
班士利
杜斯奴
星期三
喜百年
羅斯棍
樸迪
梅赫倫
26/11
甲府
基爾馬
亨克
史卓加
安德列治
費利拿
迪安
施禾利
28/11
比蘭倫斯
29/11
圖盧茲
30/11
基達菲
1/12
杜斯奴

90%的波
25/11
貓叫
紅鑽w
紅鑽fg
26/11
羅馬w
羅馬fg
28/11
水晶宮
曼聯
李城
29/11
前鋒
蒙彼
昂熱
多倫多
1/12
老鼠

70%的波
26/11
鯨魚
拉科
里昂
些路迪
些半大
28/11
黑池
奧連
比斯特
朗斯
29/11
現袋
雲希姆
摸奶哥
曼城

收嗲啦 入去賭波post啦死賭撚

關你撚事咩 叫左你唔好入黎 係要走出黎比人屌

100%的波
25/11
克萊
阿梅
防衛者
班士利
杜斯奴
星期三
喜百年
羅斯棍
樸迪
梅赫倫
26/11
甲府
基爾馬
亨克
史卓加
安德列治
費利拿
迪安
施禾利
28/11
比蘭倫斯
29/11
圖盧茲
30/11
基達菲
1/12
杜斯奴
圖拉
2/12
雲達
赫斯
ajax

90%的波
25/11
貓叫
紅鑽w
紅鑽fg
26/11
羅馬w
羅馬fg
28/11
水晶宮
曼聯
李城
29/11
前鋒
蒙彼
昂熱
多倫多
1/12
老鼠

70%的波
26/11
鯨魚
拉科
里昂
些路迪
些半大
28/11
黑池
奧連
比斯特
朗斯
29/11
現袋
雲希姆
摸奶哥
曼城

100%
基爾
查多魯
多德

列斯聯
咸美
基爾馬

列斯聯
咸美
基爾馬梅赫倫
施禾利
錫周三

100%
基爾
查多魯
多德
列斯聯
咸美
基爾馬
梅赫倫
施禾利
錫周三
川迪
小阿根廷
博維培斯

樸迪100%

心靈投注
尼姆［0］1.89